28歲男警太子站偷拍女督察裙底

港鐵太子站發生偷拍裙底事件，昨日(25日)傍晚6時許，一名男子疑在上址扶手電梯，以手提電話偷拍一名37歲的女子裙底，被對方當場揭發。警員接報到場，經初步調查，以涉嫌遊蕩拘捕該名姓吳(28歲)男子，並揭發他為一名休班警員，帶署扣查。據了解，事主為一名女督察。

案件現交由旺角警區重案組跟進，吳已獲准保釋侯查，須於9月下旬向警方報到。警方強調，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

28歲睇37歲

小朋友吃大姐姐

伙記無所謂啦

狗𥄫狗閪

37歲

睇新聞睇到笑左
不過狗就係咁低質素 不意外

唔知藍絲點面對呢

可愛版

鍾意驅風

閂門一家親

唔係易服休班警咩？

會唔會係為咗「防止罪案」？

警察就係警察
乜撚野叫休班警

休你老母班狗咩
狗就狗啦
又唔見其他職業會強調休班

如果個女係普通市民係咪會無事發生

有冇咁撚多狗呀 是但出街一單罪案都關兩隻狗事

推

他是警員

犯法就係犯法
除非受害者唔係警察

黑警特別鍾意犯法

可能想捉埋返屋企強姦
點知條女都係惡棍 先比人拉
如果係良家婦女應該渣都冇

請大家仔細睇下
犯法個個就叫休班警員
咁被偷拍個個叫女督察？
而唔係休班女督察？

好明顯就係仆街傳媒想保住d狗既形象

犯左法就會用休班黎割蓆

調查下隻狗乸有冇jer

呢個更match

男人婆都睇

似係查緊案

仲著咗女人衫，蘋果日報講嘅

狗眼看裙底

等睇有人用嚟做user name

散仔偷睇白衫狗

真係好撚癲

本來你偷拍普通市民係無問題 唔會告得入你
可惜偏偏對方都係警

香港警察 易服偷拍

大蛇：大家一場伙記，咁做有損警隊聲譽，madam今次算啦

過幾日就對外公開話一場誤會

今次精彩喇

咁小氣架, 自己人無計啦, 同事壓力大啫

所以咪話，警署真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港人叫做曱甴之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智藍絲信徒嘅弱智女、 弱智孫女，阿 sir屌女下屬，班師兄就想同自己個小師妹做下愛咁，學警又諗下點屌個大波 madam，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，madam最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，madam搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢隊紀律部隊真係十分淫亂。

平時就話得個犯法嘅係狗唔多覺姐，家陣兩邊都係狗啲仆街妓者寫到咁格硬有嘅

垃圾就係垃圾
除非你係紙扎

#escape#

狗果然係吸返狗

又偷拍

好撚煩
喺警察遊樂會整個偷拍區
叫啲 madam 輪流當值啦屌

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

自己人自己人

大叫 :自己人!!!!! 就冇事啦 渣嫁

下次醒醒影啲低級警務人員咪唔會俾人拉囉

偷拍都重案組。

好想屌姐姐

休你老母，黑警就黑警

狗咬狗

從此成為一段佳話。

狗男女

水炮車底有金執咩

拍緊狗訊？

大部分女狗都係男人咁既樣
咁都影得落

証明全街警察

721咪休班警務處

想影風景，咁啱果度有裙底啫⋯⋯

呢件野我啅硬佢.jpg

過2日話，拍警訊測試下，無事唔告

屌到底呢份工招募個時係睇邊個低智就請邊個
大佬點解呢份工啲低級職員會咁撚癡線

Push

28歲果條𡃁跟開邊個大佬架
條大佬唔掂喎
執行家法啦

但係不誠實使用電腦都冇效

警察真係賤種職業

伙記!影下裙底唔撚比呀?
道歉簡正天方夜譚

Popo 本身諗住拍完人裙底有人會保佢
點知被拍者都係個 popo

827 着黑衫
906 九龍見

呢段寫得好中肯

冇計,做得黑警就係唔正常

[以防篡改歷史] 大家幫手將全部721個日D POST推返上黎, 林卓廷好撚大機會要上廷, 等D議員同律師容易D搵料

樓主pin this

你老母 女警著裙肯定有問題

Husky? qq

震怒

827著黑衫

佔中壓力大

臭雞
影下都唔比

因為執勤黑警係凌駕於法律
殺人放火打家劫舍都唔會有罪（參考西灣河單野）

休班警員偷拍

黑警正仆街

個女嘅應該會俾人告

驅風

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

點解d狗咁on9
便衣都偷拍到既係便衣

唔係舊聞

好撚好笑

有無嗌自己人？

曱甴想屌另一隻曱甴

有聲

話隻狗壓力大，可原諒，要攬